[求救]有冇人win10最近更新完電腦變超慢

頂佢個肺
平時都知更新完實冇好野 但都冇今次咁痴線

事緣最近又彈左舊野出黎我冇睇清楚就撳左
所以我都唔知佢果舊係安全性更新定咩黎
搞到唔小心更新左 都知柒左
而家我一開機佢夠膽死全部野同我變慢
包括開文件夾慢 打字lag 用browser開網頁都lag
個過程睇落好似所有野係漸變咁開出黎 睇見就火
啲file thumbnail同我消失晒又要再load過
未試過咁垃圾 求救

因為你越嚟越快

win 10 is rubbish

解除安裝更新啦